有冇人訓覺中意聞自己張被

係一種神奇的味道 不是很香 不是很臭 但係好好聞
唔想換被嘅原因之一